點解唔係要求美國制裁香港，而係要美國取消香港政策法？

香港政策法主要係得經濟果part做左個缺口俾支那濫用，政治人權等其他方面都係對獨派有利，而且執行上制裁香港比改法例容易(基本上trump一個行政命令就得)，簡單得黎又唔洗犧牲美國對港話語權又可以懲罰到賣港賊

陳浩天到底食錯咩藥先會信陳云根呢隻食屎狗講要取消政策法？

thanks for pushing

除左話我係五毛外，有無人俾到理據駁我？

無理據？將個腦交左俾陳浩天？

【回顧原文】當大衆傳媒講「香港關係法」講到㷫熻熻，有幾點好值得睇返畀Trump封公開信原文係點寫

你無答過我野
點解唔係制裁而係取消？

天哥食開陳根記。

無人駁我.....

上連登咁認真做乜

無左香港關係法，d賣港賊就路會留係香港（因為無利可圖）敵人少左一堆

美國話語權？？？
覺得美國會幫到手既先係白痴
獨立運動係主體民族意識主導。

制裁一樣無利可圖

美國幫唔到手唔通你幫到手

香港獨立香港人幫唔到手

問依個問題都on9低Ｂ
取消香港政策法咪即係制裁囉

一個係當香港係國家咁制裁
一個係當香港係西藏
講得出「取消香港政策法咪即係制裁囉」呢句連on9低b 都稱唔上